[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2511)

齊贏

slow

精神

8射2中

又黎秒goal全1格局

火車

半大未屌

屌你老母客隊立即入球半和

一開體育台見到999試吓搶，又搶到喎

報假果d見一個block一個

半大全大

有冇手足討論下11點4場波

似10完場

火車頂實半主1:0 下半場客隊先有得cup

痴撚線入左撈返出黎扮無事 又真係唔計

下盤RIP

客過到本場都係得一腳波

半大啦屌

火車頭㩒屌都開唔到大 小心下半場客隊cup

是旦一邊入波啦！！！
3.5b 呀！！！

秒goal半細

半大未呀仆街～～～

客隊立即入球

半大呀

睇到呢張圖就嬲

有冇睇橫傳條片

半全細波gel

想派錢...

我贊成呢個劇本

咁都唔入 主

半大 go

火車頭守住先

又開唔到半大

Ready to go, ready to fight

半主

半細

轉支持客隊

入波啦！！

就算全大都要蝕水

主客ready

上年又係半場1球 下半數多4球

買半大果d RIP
全大果d都可以講定先

2.5bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

主甘都456吾到

之後3場角大有無同好

肯薩斯戲本?

睇番往續 下半場先打NBA

差d 20

下半場應該秒goal

5:0

下半場拿拿聲主客

1:1
1:2
ok?

下半場主失都幾高

差d半大

1:1

1:2

秒goal1:1
90+ 1:2

差d左幾多次差曬26個英文字母都未入

火車 gogogo

無即場都係古惑波

下半全大都無用

原來2.5b 係大船 屌那星

總差一點點 先可以變2-0

下半場cup la

Cup到乜都得啦
垃圾波 1:0完場啦

可惜偏偏只喜歡刷角

2.5b
火車頭衝呀

客隊一黎又刷

火車頭
快啲啦

主要全格

似客Ng

客cup未

m狗冇上水

輸撚死喇佢
學咩人上水

屌你老母 火車入未

火車頭衝呀 入多兩粒

火車入未

1-1

完全封鎖

痴撚線，5分鐘入波，做完野再睇賽果，半大jump

鹹巴老母 性感很多人call

都叫你做野/睇下場

入呀火車

客入未

火車唔入俾客入啦

火車頭肯入多兩粒未

3.5b 針

幾個月前已經封

主隊手足
定啲黎

有冇人覺得個場好似少林足球大陸舊到爛地一幅個場咁

客隊

睇黎客冇機了

窮

反吸條飛撕埋去先

唔理主隊入球定係客隊入球
有得入球就是好球

快d入波plz!!
差2粒開大波呀喂

客禁屌

互訓地

20 未？

50分鐘開始訓地 on99

爛地冼呀

兩隊都踢到攰喇
心諗仲有40分鐘點樣捱

唔係冇反cup睇掛

上盤

屌你主下半吾攻既收左錢？

細波力頂

贏緊半格 針咩

暫時定過抬炸彈

究竟上年點贏5比0

客反吸先好睇架嘛

屌你老母 火車上力入波啦

他白衫客隊禁屌

jump 唔到

入波未？
唔想再針啦

客隊咁廢

個波完全唔癡腳 街場盃

主隊入未 唔好又肯薩斯劇本

入兩粒快

客唔入點開大波

上年多人買對家

3.5b

唔撚理你邊個入 夾手夾腳入兩球

狗會又收一筆主客錢

大波已死

有冇nba 既可能

兩邊都好尻

都估到佢唔會咁順攤開到大波
H利申：買左主客，客主 ，半主，主-1

有睇即埸真係笑死 咁嘅水準696強陣都冠啦真係

唉 屌 又針

試下入多粒

無入球 當然好 主客可走盤
然後獨有讓主問前路

兩隊賤種

場波踢5分鐘就完左 笑唔笑死

技術又唔係好 又成日懶係野後腳

亞冠係呢個貨啦

半格收貨

主入未

等睇火車頭幾時輸1粒

快入

Gg

火車頭係咪係時間失波

外圍咁快1.5/2大1.95水

2.5s gel!!!!

大波可以收皮了

80分鐘後黎料，我話嘅!!!

兩隊好似扮野得有D假
次次妹下妹下去到禁區就扮控失個波

貪心買左多注大波

80分鐘2比0 之後妹到完場

塔c干快手456

高水2.5s gel頭落馬會收錢

其實主隊要攻入左好耐
佢次次妹到禁區就會扮控失波
基本上45分鍾後係冇射過一球

再次見證大家反gel技兩

I must confess I still believe

已經係馬會門口等收錢

唔係點收錢打假呀大佬

1:1未

Next game

2:0 3:0未

都係收錢做戲姐
大家唔好以為踢港超好窮
大把莊家有得賭港超港甲角球入球
理文球員爆響口

Give me one score!!!!
Home team give me one more goal

聽個大陸佬講波 話紅衫係客隊 屌佢老母笑死我

1：2 一世唔打丁

呢場劇本係 1-1
殺哂上盤大波

應該1:0，死西波

客隊刷柱邊

上盤似針

唔怪得唔開即場 原來冇波入

屌你老母 火車打假正仆街

主隊快快手入多球

有預感2:1完

agger

上盤贏緊半都要屌 冇好似薩斯咁算好啦

火車頭立即入波！如果唔係屌你老母

入波啦22個仆街仔。
唔識入波 踢乜春波呀！！！！！！

其實呢場主勝唔夠假
最後90分鍾客隊妹下妹下無啦啦控左去禁區起腳射入下盤先過癮

西波

2.5/3B
火車頭-1

15分鐘希望返黎 和和氣氣

果然大家贏梗錢就無乜人嗌
但買左大球果啲又情何以堪

放棄咗

仲有半格 我願意收返

我買大呀

5分鐘入兩粒

輕鬆細球

主入多球先啦

場波一日未完 我地都仲有希望嫁

我都係買大

買左半大

主隊再唔入 小妹要下海架喇

jump

快撚啲入波啊！！！
屌你老母火車頭

客攻勢好入肉

勁共

客隊4碼唔入

Jump哂姐

唔入有咩用

追下隊啦 補飛

我屌你老母咁都可以炒

場波踢得5分鐘

傻鳩客隊

Diu no goal 同2.5細揀錯咗

客隊準備入

1:1 殺埋上盤

兩隊垃圾

1:1 撚賭仔

can 2-0?

秒goal細波定律

5分鐘1:0 果85分鐘踢泥做咩

1:0

Wa 客隊甩手 主飛機

大波手足下場買邊場？

我都想知

屌冇反cup咁悶

20未

11未

打假波

定啦，主會多一粒87分鐘

1:2未

快啦 主隊

屌你老母 火車攻啦仆街

追和未呀客隊

勁共勁共

我想知jer 大波手足 嘅手足
下場買咩
想跟

又係極速入波，跟住一球到尾

火車火車

似主和

有個車字既都系垃圾泥

勁共勁共 唔入都唔好比人入

1:0 完場

唔怪得咁多人買2.5b
格離有個買2.5b

完1-0

客隊一係輸撚晒,一係同我追和,輸半算咩意思

希望1:1主隊唔值得贏 爛泥黎

唉 大波手足慘豬
我仲要買-1

客隊教練除帽
有暗示了

最好 想睇上盤撚哭喪

-1都仲有得嗌 我3.5b 飛都扔埋

買主客真係送錢比馬會

又係贏就贏半格 輸就輸鳩曬

屌你老母 主反擊攻到禁區傳返後場玩

Feel 到會2:0 ft

支持

唉。。

2.5/3b 路過

?

gchi

癲夠未

？咪玩啦

冚家鏟
想贏幾十蚊都咁難
DLLM

2:0

真係一球到尾 屌你老母臭閪

垃圾

你輸撚哂未呀

Blocked

永久封鎖

屌你老母火車攻啦仆街

又係補時絕殺客隊入一粒,殺晒大波上盤?
劇本唔識轉 悶唔悶D

20 gogogo

針

好笑？屌你老母

果然盃賽無好嘢

1:1 快呀

上盤排隊收錢

屌你老母

半一全一

比夠24碼

夠薑3:0

你條柒頭輸到傻撚左

比夠36碼

好明顯兩隊都唔敢

買客??????????????????

究竟喺1-1 定2-0

10

屌你 俾2:0我都好呀

全部賭到傻撚曬

絕殺和波波 ！！！！和氣收場

火車立即入波

輸到傻撚曬

補3

大奶奶呢

我相信唔係賭到傻
係輸到傻

火車頭快啦

On9波

大波-2

火車頭絕殺入多粒啦

gel

下半場乜都無 有角狗會又唔撚開出嚟

半格收貨 睇到我提心吊膽

同我立即 １比１

差啲1比1未

Tiffanytoto話佢推過10幾萬
宜家應該推哂落屎坑

入多兩粒就收錢

叫到累

半一上盤 _ _ _ ！

主禁區頂罰球

危險罰球

主半格大波炒 倒蝕

tg又有新燈閪
賀芬❌
荷華❌
皇馬❌
地震❌
烏法❌
伊巴✅2.5B❌
屈仔✅
熱拿亞❌
博洛尼亞FG❌
車仔❌
史特✅
阿特✅
皇蘇❌
禾夫❌
聖伊天❌
普馬❌
肯殺斯❌
阿爾華❌

火車頭撞尻死對面未

1.67都買 笑撚到

Goalllllllll 2-0

20

全格！

20？！

Gellllllllllllllllll

2:0???? 堅定流

Goal

wowwww

屌，真係輸多粒

贏一千

正 全格

2.5b到乜撚都得

靚罰球直射

果然輸輸輸輸輸輸

罰球直入

火車頭！2:0

世界波

全格gel

叫到累 終於有成果

絕殺全格好波

水泥gel

絕殺

屌我2.5b啊

我買咩大波屌

全格?

勁共勁共！！！！

全格goal

2：0

20 goal

估中

火車頭有全格

主

講左

上盤手足全面進場

靚撚到

2:0完場lu
撚到d大波撚一楝都無

全格

全格手足

黎多粒

同我立即完場

最後30秒入埋
allin 上盤

終於唔係絕殺自己果邊好感動

去到最尾幾分鍾上盤先全格
呢d 波寧願唔買

原來真係派錢，走寶了

聽日lunch隊返碗火車頭先

罰球靚撚到呀
勁共CASHED

大船開岀

高水2.5s

早知開上盤，就大注少少

入多球啦屌你老母

2:0 FT

勁共全格cashed

2.5s cashed

上盤cashed

夠數了火車可以剎停

搞撚掂
唔知買乜就鳩買上盤 又贏一場

2.5b 主盤cashed

笑死

點解要揀大波波

個個係到唱淡

知賽果仲買上盤
係我借財仔買20波蛋

Who？想買對家

主能夠

話左開唔出上盤俾人任binc

手癢買埋大波

全格yes

-1同3.5b 揀錯左

報真

求link

who

早知

琴日絕殺我五場輸哂
今日終於有場係絕殺贏錢

早知就allin

屌佢老母

有無手足2.14入左

有早知 冇乞衣

全格ya

火車頭咁正氣爭d想開套Thomas h漫

火車頭勁到

想入

屌你咩 買左2.5b 同 單數

我

又話鬼盤

連登仔有咩唔係話鬼

假架條友

你買咗咩

2320客隊了

輸就鬼 贏就正氣

往績大炒2場 咁都買下盤係咩心態

屈速仔

早知你老母唔生你啦
早知

仲有個龍踢過荷甲 猁

話左派錢波

2.05

2320半大全大

好彩唔是講我

11點2場點買？

唔覺得艾納斯開到-1，等即場下半場買客W好過

又話咩客會追和 全部先知

真係鬼wo
要90分鐘先全格

連登仔講嘢都信

等陣再鳩買吧各位手足

排隊等驗腦 下盤咁都無得輸半

合埋眼一鳩轟落客盤

亞冠=上盤盃

買咩跟你

咁撚正氣既

手足們
11點半有冇心水？

索柏 主勝 有無得諗？

猁記出既龍...

索柏阿漢

夠有人話成隊走左15人戇鳩鳩買左下盤

拓盧卡 fc洛杉磯 火車頭

上一次贏吾知幾時

踢過姐但踢亞冠夠屈啦

唯有 細注買和 客搏一搏
索柏聯賽戰績麻麻好似

2330 主隊咪係上次上半場俾人㩒屌 下半場出嚟反杯嗰隊

allin左客了，希望羊

下場亞冠反cup J死

上次隊爆我上盤落後兩球連入三球

仲要受讓平半近十場波先入得三球最緊要佢亞冠作客未贏過波

好似開左70定80倍反cup

又要表演痴撚線波？

亞冠買客 係弱智

等走地吧啦1.67又係比狗買

亞冠派彩都幾慢下
買左廿蚊半主睇波都仲未派

三個鐘

場即場咁應該玩唔切

咪係

買主都係

我原本想買盤 一下唔記得要等三個鐘

有 但最衰唔開盤 冇半一買 應該買有開盤個場

3個鐘搞笑?

我諗起都唔敢相信 所以上狗會個網睇咗

咁唔洗玩2320了

狗會醒目就快手比人買下場啦
又可以賺賭仔多一筆

買左2320 今晚0345點賭

買完2320可以早啲訓

2320 3.5

屌，原來要3個鐘
要等阿假了

即場都要3個鐘派？

火車頭仲未派得 冇錢玩了

半主已派

亞冠明明之前好快派

你買外圍？

下場主盤個中風賠率

收到風
黎緊會開中超聯賽

屌岩岩先開馬會app見到冇錢仲以為針左 原來係狗會又唔派錢

港超呢？

馬會D圖示多佐兩支國旗
哥倫比亞同中國
會唔會同時開埋呢

西亞好似係耐d. 同埋岩岩果場冇即場

狗會唔派錢點買下一場

屌
特登logout睇下邊個reply我
基佬陳咁正常嫁咩

改過自新

世界變

派彩位啊

屌洗唔洗咁耐

終於做番個正常人

1-0

派左

成兩粒鐘先派

Cashed

Cash out左17800 留200重新上路
應該一注all in買盤起機定拆開慢慢分推

All in 200買盤

贏咁多錢仲洗人教

唔派點玩2320 唔玩2320馬會點賺錢 點會唔派

派左啦

上盤水泥gel

索柏阿漢3.5b?

有無波group

半大全大第一次召集

2320咁都未轉盤係咪痴線

重心:艾納斯 讓球主客和 和

多數轉唔到

你係邊度見到？
我反轉馬會個網都搵唔到

屌我想要平半上盤

2320有陣未

我估客隊頂多嬴半

可以trytry

所以想要平半

可以渣渣

可以crycry

有陣 d人都唔知物水啦

鳩買上盤

準備落馬會收錢啦

聽日可以食m記嘉大

未必全格 客勝算

齊羊

贏好多嗎呢排

呢幾日買17場 中14場 屌 輸左朝早隊肯刷 加時都頂唔住 嬲嬲地

艾納斯[-0.5/-1]
艾雷恩[0/+0.5]
漢堡 對 格雷特霍夫 9.5大
錫周三[0/+0.5]
雷加利斯[0/-0.5]
沙士菲[-0.5/-1]
防衛者[0/-0.5]
克雷塔羅[0/+0.5]

轉左平半了

出面開始轉平半 轉平半更加要買上盤2320

上盤 All in Ed

Good 輸半都抵啦

輸半不如輸哂啦
直取客勝啦各位

漢堡必勝 準備Allin

艾祖拉客勝

點解我會block左yy

紫sir

反手？

買左2.18 半一上盤 依家平半

降盤引客

主100%

轉平半 買下盤了

準備落馬會收全格

想做半大黨

咁咪好 有高水

補多注平半先
蝕哂水位

盃賽就唔信場場正路
下盤要了

我最敬重的kai蛇出主fg 點算

我鏝冠軍仲有1.3

上盤等驗腦

三箭學人踢亞冠 知點買啦

今日其實係上盤日
買下盤既就..

收到風 2320上盤正氣

星期一 上盤日

要驗腦了

Impossible

覺得會和

上盤比狗買 買上盤食撚屎

連登大船係？

2320上盤巴打

2330 有冇客巴打🤘🏻

咁多上盤
要驗腦了

讓球主客和 和

半場0:1

想要主

朝早場獨立隊都落飛

假yyyy

讓球主客和 500
讓球平半客 300
齊羊

角大巴有嗎

覆錯 自膠

有冇人話我知我點解會block左yy
係咪報假分

到底真yy係邊個

假yy 試下起底

跟

開始轉運未

想問IOS邊個APP睇比數好又冇廣告

馬會

一半半

艾納斯有無同路

ic

放心 我買左

等低一格入先

跟過你羊 再跟！

客隊上！

刷角

今日d波買10＄算
2-9場8串1細波試運

有冇人買左艾納斯

你邊位..

同m狗同路了

有冇下盤手足

客隊贏我派一 大家開心
之後再留各

lm

Lm

即場少注 主勝

之後再留名 你老母

Me

本來無一物 何處惹塵埃

買完似回和

佢地盲 直接派我

買左兩主勝 是否驗腦？

艾納斯比人禁屌 針

屌你老母西亞狗又播鳩歌

LM

一齊針

Lm 祝羊

同進退

2.5b
艾納斯

想問馬會acc轉帳翻銀行要幾耐？

有冇角大手足

主fg

半大

M狗你贏太多 不需要

刷角入波是常識吧

有冇艾斯link?

艾納斯

下盤 細波

俾面佢留個名姐

七個工作天，你轉比我，我幫你就一個鐘

0-1

1c

企鵝直播

多謝

我15mins

半0-2派500

上邊假膠 請不要留名

Lm!

半大未

有冇link

。

登下

10.5 s 1.72 > 1.58

白係華?黃係納?

1130半大

主黃？

索柏阿漢有無同路

1120 主禁屌？

上盤針

有無LINK

今場點睇

我仲以為左上角話主拿左黃牌

買上盤驗腦啦

串撚到

55

似super細波

要link可以google 企鵝直播, click多兩click就有

要驗腦啦
俾人禁屌！

上盤 大波針得

1130個場搏下盤

代馬會多謝你

十分有理由相信呢位手足係反手

兩場亞冠開個半大玩下先啦

大波大波

你又jel

尻買半大已死

多謝又叫gel 屌我好有禮貌wor

點解

角球有無落得咁快

主隊好上力bo

放心 全大 上盤一齊死

2320 上盤真係似唔對路

屌你老母 艾斯上力啦

半細全細係咪開硬

主ng 先

驚條撚 踢得個十分鐘

入波未 開半大先

等唔到8.5

上盤jump

怕條撚咩

主隊屌打客中

半客

全細日
角細半細全細

2320上盤針

角大JUMP

亞冠分組今屆似全細

上盤補左主

主3射

主場日

睇黎唔少角大手足
一齊逐隻角逐隻角屌番黎

索柏阿汁買左半0.5/1b,希望開到

屌你 俾番啲錢我驗腦呀

2c!!

買左咩

係咁回 仲有3倍幾

客隊仲係0射

集氣

大波大波我支持您

屌你老母艾納斯索柏生性得唔得

上盤 大波

-8c

客勝入手先

客盤jump

1130半和1.75靚水位

客盤針 買左場假波。。

刷c吧！

主隊盲人足球禁屌
一個反擊就會收皮
利申：買左主

主盤水泥gel

早知買即場 買盤托咩

半大又死

10分鐘就話要補 第一日賭波嗎
利申 冇買

2.5b入手

輸半當贏

2/2.5 試下好嗎

上盤未射過門

上盤有機wor

客隊 波都運唔到上去
踢撚啊
投降輸一半ok?

踢左15分鐘 成班係度打定輸數

agree

屌你老母 艾斯攻啦仆街

其實55波，1120客真係未驚過

玩完 針得

。。。。 針了。。。。

因為唔對路 西亞波真係要戒

下盤 細波 100% gel定

哇屌你1130半和仲唔穩 已經開全場1.5

痴撚線 呢場假

主隊咁快傷,,,

比c我啊
唔要再見到8.5對落既盤

無啦啦自己傷

角大又死

角呢

跑跑下傷左

劇本來了

真係唔撚明
一場波90分鐘
踢得嗰15分鐘就嗌針嗌gel
收聲啦屌你老母
利申2320上盤

係咪想收工？

客要入了

入波未呀

半場0-0 不如咪撚踢

呢句又真

冇波入咪鳩up 下

屌下波都唔得

亞冠唔大波不如唔好攪

客隊打邊爐?

冇角

踢波不入波 踢來幹什麼

半大叫針得啦掛

針了

主隊開始亂踢無啦啦失波

半和好撚易

睇左陣 主隊班契弟踢901 大波jump

1130 1.5@1.61

細波盃

打邊爐咩

客不射男

901 有3射

客隊咩色衫想問

角球呢

主差d

主隊中龍

主fg針

又出大絕 ，歌頌真主

白

新手上路

333333

刷角 主入

兩隊都痴撚線 一踢個波就唔知彈去邊

4c

艾納爾吹大左

入波未 好悶 應該話 肯射波未呀 艾納斯屌你

班友好妹

客隊廢到痴線

問題角？

摩洛哥前鋒

？

廢

讓半一咁廢既

好似玩波子機咁

上半場俾一球啦屌你

半一下盤 唔通真係派錢

即場角既朋友可以收工 有排check

祖粒入未

22個冇個識踢咁

屌你老母閪

角細？

一同m狗同路又要針一?

又有問題角?

抵摩洛哥降班 專岀垃圾

仲開緊？

幾角now

買左上盤依家叫得輸未呀屌你老母

唔識波你介賭啦 摩洛哥國家隊黎

屌奶星 盃賽俾狗賭

原來馬會仲開緊3角
我見365直頭取消左

仆街又問題角

唔好推

屌，客廢到咁個即場win都冇乜點升水，應該開上盤

主隊撳屌但上盤落飛 下盤危危地 103變87

又唔知搞幾耐

亞冠買客係on9

夠薑你半場0起腳

你唔入波你踢黎把撚呀

屌你咩 肯入波未

1130halfaway@1.61

射門都冇贏撚到咩on9

又6個鐘派

買個0:0先

主隊主力前鋒傷出 客即落大飛

上盤半場冇射過波係咩玩法

又唔係龍門

有問題角仲唔封盤
馬會惡到

未射過但客勝跌？

做乜事球角球

青想介賭？

想入9.5B 有冇手足睇緊 對唔對路

召喚NBA

客Ng

食角

即係主fg?

客有角 入波未

似係

客比力入佢老母

狗會冇封

4444

入未

成班講主隊射門客隊廢 但唔知講邊場

主隊冇哂前鋒 係睇下守唔守到

-6,7c

緊係有即場個場啦

幫下佢啦 做善事

廢到絕望客隊

30分鐘0射 客腎虧？

1130半和睇黎樂觀了

8串1細波頂實

賠率似客

上錯賊船。。

278

下盤禁屌😑

唉 無撚曬心機 訓覺 等聽日算

539

排隊去收錢啦

艾納爾開始攻

客快手入粒

似引客 埋門都無 但落飛

下盤手足 gel得未

買細啦 客隊原來冇musa

有咩？

-6C

客隊諗住下半先發力，比d耐性

11

半大已死

收左-.-點都要等聽日啦 反正錢就係戶口

客和

主如果咁都輸得可長追佢對家

買左先知

我個半大呀

上邊條友好撚煩成日報假

邊條仆街又放留料

垃圾波 屌...

1120 0.5/1大 x 1130 0.5/1s半和

-6c
索柏大波

唔識block?

似外援註個摩洛哥國腳 冇註musa

365係咁封

100%客fg

半和

同上 完全睇唔到呢啲

艾斯入未

手足
有錢就補注2320 1.5s

半和中左啦

半和頂埋佢

比我中封注大大獲既PLZ 1130半和頂鳩住

好悶

客渣住個波唔射玩乜野

索柏阿漢入一粒得唔得
呢場買咗半主

角球 1:3>2:2 jm9

馬嬲搶球

9.5大定細

買左上盤都覺得似輸
腳都唔撚識起

大啦

d西亞佬唔中意落底?

唔入波都刷下角 比d樂趣黎

又真係兩場都唔識入波

又妹得幾精彩

等半場先入角

送個12到客啦

比

可以

1.5b ok?

1.5 點睇

屌你老母艾納索柏仆街死啦

兩邊爆啦西亞佬

波都冇射過

屌 1120 d角奇撚怪怪

索柏快入

同你同路好辛苦

下半場先識爆

都唔知宜家4定5

角球都冇 踢咩波

唔入俾主入架啦

半場整多c好wor

推呀

瘋狂食角

給力！

真係多撚謝wor

睇左40分鐘都唔知踢緊乜鳩

想你bin我 入未

笑死人個罰球開到

企鵝

索柏差啲罰球入

射過門未

半4難d全10 要半5

比力啦索柏

禁屌到

差d 呢個字

鏟多d啦 華斯爾

要直入呀

幫你叫下 幫我叫半和半細

艾納爾快!

屌 中楣

黃牌半場大

客隊中柱

客差d

差啲

亞洲ddg屌

又差d

我個半客呀

5C

非常穩地不入

555555

球探有5支角球旗

場波想點

5角gel

主快入

不如連c

係5c 丫

客成日差d
買左主好撚驚

半5全 ?

5c完就完中場

On9真係半場0射？

神人

半細點輸?